<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<stories>
	<story>
		<text>Włączam aplikacje i ukazują się dwa 2 pola - login i hasło.
Pod spodem na szerokość pól przycisk "Zaloguj".
Pod przyciskiem napis "Zapamietaj login i hasło".
Pod spodem napis "Zapomniałeś hasła?".
Na dole ekranu napis "Zarejestruj się".</text>
		<mark>4</mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknięciu "Zarejestruj sie". Ukazują się pola - login, email, hasło. Pola są sprawdzane.
Pod polami przycisk "zarejestruj się".
Po zarejestrowaniu automatycznie przechodzi do ekranu głównego.</text>
		<mark>4</mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknięciu "Zapomniałeś hasła?". Ukauzje sie pole 'e-mail/login'. Pod spodem przycisk 'Wyślij'.</text>
		<mark>4</mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknięciu "wyslij" następuje wysłanie emaila z nowym hasłem. Wyskakuje dialogbox z Potwierdzeniem i przyciskiem OK. Po klikniecu przenosi do ekranu logowania.</text>
		<mark>3</mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknięciu Zaloguj, gdy hasło jest poprawne ukazuje sie widok główny.</text>
		<mark>3</mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknieciu Zaloguj, gdy hasło jest niepoprawne pojawia się dialogbox z napisem 'Hasło lub login niepoprawny'</text>
		<mark>4</mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po klinknięciu "Zapamiętaj login i hasło", przy następnym uruchomieniu aplikacji następuje automatyczne logowanie.</text>
		<mark>2</mark>
	</story>
	<story>
		<text>Widok główny - W lewym dolnym rogu przycisk po którego kliknięciu mapa wyśrodkowuje się na Twojej obecnej lokalizacji.</text>
		<mark>4</mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknięciu przycisku "znajomi" ukazuje się lista z dodanymi wcześniej użytkownikami a obok loginu czas ostatniej aktualizacji.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknięciu na użytkownika mapa ustawia się na jego zapamiętaną pozycje.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknieciu na znajomego na mapie wyświetla sie dymek z loginem i data aktualizacji.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknięciu przycisku Menu ukazuje się menu.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>W menu znajduje się lista napisów (przycisków): Wyloguj się, Ustawienia, Znajomi, Wyjdź, Powrót, Zaproszenia, Autorzy.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknięciu Wyloguj przenosi do ekranu logowania.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po klikniecu Znajomi wyświetla liste znajomych.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Lista znajomych: login, czas aktualizacji. Na samej górze napis Dodaj. Po przytrzymaniu na znajomym wyskakuje dialogbox - 'Czy na pewno chcesz usunąć %znajomy%?' "Tak" "Anuluj". Po kliknięciu na użytkownika pokazuje go na mapie.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknięciu "Nie" powraca do listy znajomych. Po kliknieciu 'Tak" wyskakuje okienko potwierdzenia "Usunięto" z przyciskiem 'Ok'.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknieciu z listy znajomych na napis Dodaj. Wyświetla się okno dodawania. Jedno pole 'Login/email'. Pod spodem przycisk 'Dodaj'. Po kliknięcu przycisku wyskakuje dialogbox z potwierdzeniem.
</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknięciu Zaproszenia wyświetla liste loginów oczekujących na potwierdzenie.  Obok loginu data.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknieciu loginu danego urzytkownika wyświetla dialogbox z napisem "Użytkownik %nazwa% wysłał Ci zaproszenie. Czy chcesz udostępnić mu swoją pozycje?" Przyciski "Akceptuj", "Odrzuć", "Później". Gdy lista zaproszeń jest pusta wyświetla napis: Brak zaproszeń.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknięciu w Ustawienia. Wyświetla menu z listą opcji: "Zmień hasło", "Zmień email", "czas aktualizacji"</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknieciu Zmień hasło wyświetla sie ekran z 2 polami. Pierwszy 'podaj stare hasło'. Drugie pole "nowe hasło". Pod spodem przycisk "Zmień".</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknięciu "Zmień" wyświetla dialogbox z potwierdzeniem. Przechodzi do poprzedniego ekranu.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknięciu Zmień email. Wyświetla się ekran z jednym polem "Podaj nowy email". Pod spodem przycisk "Zmień".</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po wprowadzeniu poprawnego emaila wyskakuje dialogbox z potwierdzeniem, po kliknięciu Ok powrót do menu ustawień.
		Po wpisanu błednego emaila wyskakje dialogbox z informacją o niepoprawnym emailu.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknieciu "Znajomi" z Ekranu głównego wyświetla się lista znajomych. Login + ostatnia aktualizacji pozycji.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>W menu Ustawienia pozycja "Czas aktualizacji" Pojawia się okienko z wyborem czasu - 30sek, 1min, 5min.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknięciu przycisku "Autorzy" wyświetla się ekran z informacjami o autorach i informacjach o aplikacji.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknieciu przycisku "wyjdź" z menu głównego aplikacja zostaje zamknięta.</text>
		<mark></mark>
	</story>
	<story>
		<text>Po kliknięciu na znajomego z listy "Znajomi" ukazuje sie ekran główny, a mapa wyśrodkowuje się i zoomuje na klikniętego znajomego.</text>
		<mark></mark>
	</story>
</stories>